其實點解要搞太古廣場同朗豪坊?

人哋咁幫手

新港城都係

完全唔明 次次讚完就算 下次又照搞人

係 差啲唔記得 個保安

其實嗰次之後都無乜點搞

自己人都搞？

搞死d商場再賤價賣俾中資lo, 唔係你班黃屍暴徒目的咩？

但成日有太古 朗豪坊

我屌你老母啦五毛 認得你啊

五毛

個po咁多五毛

愉景新城係正狗屋隔離搏比人秒捉強姦?

唔係話要針對黨鐵同shk場咩

呢個當佢冇考慮周詳 但其他明知係好都搞

推

所以唔知咩事

其實唱下歌叫口號唔算「搞商場」，不過我唔明點解有人以商戶落閘為目標

荃灣咁多場洗乜去呢個

咁去得 啲黑警咪入商場 啲舖就閂門

將軍澳廣場兩邊都唔係 明明隔離popcorn 係黨鐵

赤柱都去

事後有人開post 自稱好成功，令商戶落閘
左膠講句，失民意架

其他都當可以搞嗰個唔知 但太古同朗豪咁出名

我都想知點解去赤柱

好伏

成日都係為搞而搞架啦

首先點解你覺得去嗰個商場唱歌=搞佢

下次會唔會講大澳

因為啲狗極有可能衝入去

仲有嘉湖

九龍城廣場又係死位黎

咁嘉湖銀座都係誠哥的

太古廣場同太古城都係

你改下名先全個連登都認得你啦

問心啦，你入去唔係想搞到d鋪落閘？

唔明點解會有人覺得香港地產商係自己人 應該得太古廣場應該先係會正常做法 其他地產商同政府個關係咁密切 點會有可能係自己人 話地產商係自己人真係R曬頭

咪係 咁大個sell hk都唔揀

SHK唔搞，搞中立同淺藍先？on9 ?

荃灣廣場 citywalk

條友五毛黎 唔好理佢

將軍澳廣場大電視仲已經唔播cctvb 播Rthk 仲搞人

根本有人借機亂搞活動

林奠生日關我地撚事咩 咁都要出去送頭

仲未計愉景好難散

要改下

因為從來都係個陷阱
一直一切由藍屍同黑警背後搞事
想引蛇出洞一網打盡
佢地冇細心研究過黃同商場之間千絲萬縷關係

.呢啲語氣村口隻狗都認得你係五毛啦，唔撚出糧俾你架

今次名單怪怪地, 又赤柱又朗豪, 但又無海港城呢D

都唔知係邊個搞個活動

岩啊，集中新鴻基

我搵到個Channel
但得千幾人

好唔稱職

覺得係黑警

朗豪坊真係唔好再搞

咩channel 嚟?

對家搞都唔出奇

攪左最衰果d先，新鴻基果d報哂狗既，佢咁多商場淨攪一個新城市，唔岩數啦

要去多d先岩啦

攬炒係攬對家

赤柱真係

一早block撚咗

SHK 去哂邊

仲要有個唔存在嘅嘉湖商場

唔好理佢啦 起個底就知 block

天水圍唔熟

擺明尻整

其實用得 「搞」字，已經係先入為主。

從來和你Sing 都唔會影響商場活動。

以前嘅沙田新城市係最街例子。

集中港鐵同SHK既商場啦

五毛狗

無錯

sorry 用字唔好
其實唔係想講和你sing係想影響商場
但事實係入去唱 但黑警會發癲
咁見到咁既情況 應該避免入幫過我哋既商場(我覺得)

標楷體......

標階體

同意

呢張....

Yes sir

未見過咁簡陋既文宣

blocked

唱到口水乾就買杯野飲架啦

搞都要有個合理原因㗎 林鄭生日關我鬼事

話因為唔想林鄭生日開心
但佢唔會因為唔開心

張圖似黑警出
張圖越簡單手足中招機會越大

Account wasted.

其實聽日林鄭月娥生日關你咩事?

真 地點又伏

擺明鬼

荷里活都係

其實係應該去搞多藍既地方先岩

荃新天地2啲保安喺825荃葵青嗰次都放人入去避催淚彈，唔好好似搞好啲

唔好搞好似好啲*

咁你咁講黄店都要攬炒啦下話

理由非常不充份
亦冇講某啲高危地方點解要搞

呢啲要大家提吓 多商場易唔記得
只係呢兩個太出名 冇可能唔知

-0-0

捉到人又打又搞 7婆只會更開心

起佢底

咪係 佢心入面暗笑添

連豬 + Template

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

push

早幾日先有圖影到便衣狗喺九龍城廣場拎住地圖研究地形

用標階體 呢d廢老體
你就知咩人做啦

agree

九龍城個位咁偏僻 正常點會揀

係有d奇怪

強烈直覺
張文宣圖好鬼

不如問邊個決定邊日去邊到

大家扮傻扮唔知， 然後約個發起人出嚟，

5毛 一早block左佢

收到風朗豪坊高層話唔介意借個場比你搞

太古廣場同朗豪坊取消啦

太古 新港 真係自己友

咁你自己去飽佢囉

抵你地去送頭，出黎又漫無目的

搞D幫自己人既商場

我都想睇下中資有幾多錢接手
最好全中國既外資俾哂中資接手啦

支那一毛

Block 佢之前，諗吓人哋有冇講錯先。搞鳩自己人只係令到黃圈越嚟越窄最後收到入博物館

block 得

ON9仔.返去你老母個臭西到啦..
完全封鎖.單機啦撚樣

張文宣咁撚7又朗豪坊 又赤柱
大家心照啦明顯唔係手足整
啲地方好多伏野

Pin呢個樓豬
提下大家

放過僅餘幾個黃商場啦

支持

張文宣咁低汁扮都扮得好啲

善用起底功能
我好贊成起人工島

今日原來謝婉雯醫生死忌
但係搞手只係記得
今日林鄭生日

林鄭生日 記嚟做乜？

因為和你sing唔係唱歌
係商鋪落閘 然後散

真係，林鄭生日關我撚事
死忌就話姐

因為假
將軍澳都唔會揀將廣

李嘉誠都"自己人"過一排
香港市民見李生登報
原來權貴都會企我哋呢邊

我都唔知賀啲乜
今日係香港女兒嘅死忌
賀乜撚嘢？

點解咁假都仲有人講

天水圍？

Agger

屌 終於有人講

agree 樓主
唔搞自己友商場

係既呀蛇

唱歌本身唔影響商戶做生意

係黑警沖入商場先影響做生意

要屌就屌黑警啦

和理sing 真係唔明有咩意義 不斷送人出去比人拉

睇pin

將軍澳廣場7月頭已經轉咗台

唔比講呢d架
講左就會比人話咁叻你搞，兄弟爬山，之後你就做左分化撚了

冇錯

尤其太古廣場，朗豪，新港城真係幫過好多次
真係忍心咩

推 幫過香港人既商場 唔好攪

見到大埔廣場就知整行動嗰啲唔經大腦，未去過大埔都google下個商場係乜樣先啦，全部細舖仔嚟，連冷氣系統都未係好完善，完全唔知去大埔廣場jm9

得人恩果千年記

去 不過係幫襯黃店

其實我甚至覺得愉景新城同將軍澳廣場都唔好搞
呢兩個場上年試過出通告話唔歡迎狗仔入場，已經好撚勁

Push

無計
太多鬼
係人都可以整文宣放上網

仲要旁邊勁撚大個SHK場喺度

星期六又有和你shop，攪手為咗「㩜炒」真係好想有人送頭

中point

鬼，出埋D送頭日程。
對抗爭無幫助，阻住同路人揾食，唱完比人圍捕。

利申：捉鬼撚

Peso peso peso papal pal peso peso push push push

好心家陣抗要融入社區啦仲攪送頭

吹咩，大台撚

去個啲都on9

唔開地圖炮點攬炒呀

因為好多都係班狗整

有啲擺明係狗提議

真

推 想講好耐

真係住赤柱先會去
赤柱係一個連南區居民都覺得偏僻嘅地方
入得去都出唔番嚟

同感

根本po主唔使道歉

之前有搞手開宗明義話和你sing 目的係要商場落閘，所以popo入商場就攬炒成功可以轉場。

咁當然啲popo唔入商場咪乜事都無囉

所以po主話target返啲藍既商場係無錯

未夠鐘已經成堆狗

自編自導

差在有冇人被水去

誠哥一早賣撚左個商場啦

李嘉誠90歲都再出發 點撚樣自己人

代答
攬炒

邊個用標楷體？

其實張文宣邊到嚟

同問

咁去嚟把撚唱下歌有咩意思

其實點解係去將軍澳廣場
而唔係popcorn...

將軍澳廣場掘頭路嚟有咩事走唔到

唔怪得經過上水廣場重狗啦

將軍澳popcorn鐵膽來

懷疑宣傳條友唔識分tko嗰堆連埋一齊的場

慈雲山呢？

因為易搞

點解要理777生日

實有

沙田火車站勁重狗

呢個list擺明就係黑警出

商戶做唔到生意其實係幫緊政府
政府派錢，示威削減生意，你話最後民意會去邊
而家為發洩而倒米

咁你就唔好出去啦 示威本身就會帶嚟不便 你出去示威 民意都係會話你地搞亂秩序㗎啦
咩都唔做好未

太子狗屋啱啱出最少一EU兩狗籠

朗豪坊：放過我啦

經濟環境已經唔同上一年
呢幾個星期和你Sing 我都冇去

On9 你諗清楚香港有冇可能出嚟爭取唔會影響到經濟先講啦 又想維持現狀 又想改變 食撚懵咗？

影響完之後呢？ 你目標係乜？
政府會有壓力？

今日做又唔係會阻到國歌法

重狗呀。周圍去藍店排下隊算啦

朗豪都搞？靜雞雞幫手足都搞，咁又少個自己人了

無人搞
係黑警搞

咁而家邊間係中資，去唱多啲歌先囉

pish

夏天又熱又落雨，所有廣場都好過响街上

希望樓主可以pin呢個post， 我希望幫大專生追返停課期間學費， 然後再將呢筆錢 用起黃圈或者手足嘅法律援助之上

有關大專學生追討停課期間學費進度

不完美 要改善

友善提醒

個位西到盡頭 一邊入口機本上冇得出番去 另一邊入口就係警署門口

agger

目標越黎越遠，咁搞好玩快完

張文宣出處到底邊到
赤柱廣場係去送頭？

我都想知，無端端見到

冇人會答到你
因為佢哋純粹發洩情緒

賞罰分明先可以令啲商場知道應該點做，應該跟邊邊

認真 朗豪坊咁好 仲要係地下撒錢
邊個清理最後咪朗豪坊清理
係到麻煩人地

唱歌本身係一件冇問題嘅事

主力搞藍商場

淘

結果都係搞朗豪坊

唉 點解

同意 行動請諗清楚，唔好因為上網話有行動，就唔諗衝左先。唔係話有鬼，但都應該權衡吓。

新城市一樓有一芳